我見過最勤力既樓淡. 好痴線

幾乎係每份報紙or財經page都見佢身影. 仲要係個post既頭位comment唱淡, 唱到有d思覺失調
24hrs捕住fb?!

巴打嚟

係咪連登名叫乜柒花生果個傻仔

可能落錯車

地球爆炸了

正花定山林道？

痴左線

葡萄友

一定後悔無入到市

仲有個雷奧都好撚癡線，是咪佢

連登名人威震四方

大拿拿月入兩萬九公務員兼自豪擁有大拿拿三球八連登淡淡首席經濟分析師正義的花生：)

唔準你咁講雷sir, 我仲跟佢學緊點投資海外樓

東南亞樓王雷奧

正義花生
淡友俠
撚狗俠
山林道
維尼BB

？？？

五個當中有一個係偽淡友 試找出

搵兩萬九咁多 有三球八咁多 睇到都嚇到噴屎

蘋果動本身已經係

嚇死人， 10 m 都無都拎出黎晒

你中穫啦，一陣人地要你貼10m黎證明你有錢過佢

唔洗估 係我黎

真唔真呀屌

有無青山賤種咁勤力?

公屋仔咪撘嗲

睇到佢d點點點…想像到佢自言自語個樣